護旗手在加拿大， 大叫free china!

推

中國人去到邊都俾人笑

柒出國際

支持 !!! 霞姨!!!!!

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

諗起朋友講既一句
「 他們每次都認真想做點甚麼，但結果往往是那麼可笑。」

人地求救呀

中國不停在世界各地破壞示威活動以唱國歌手段嚇破示威人士! 意圖向全球民主國家輸出共產獨裁主意挑戰國際民主國家核心價值!

612 721 811

講講下會唔會變咗three china

以後見到chi na就叫Free China la !

佢無錯，係free china

正圖 俾大陸西睇